\vbox{
    \ifmini

    \else


        \section*{S80 Ode an die Ütrine\index{Ütrine}\index{Ode an die Ütrine}}\nopagebreak

        \begin{enumerate}

            \setchords{\item []}

            \item Sie trägt das H\chord{a}erz am rechten Fleck, sowas wie s\chord{d}ie sah ich noch n\chord{a}ie.\\
                  War augenbl\chord{E}icklich hin und w\chord{a}eg, drum sing ich\chord{F} dieses Lied für \chord{E}sie:\\
                  Hab mich sof\chord{a}ort in Dich verliebt, es zog mich stä\chord{d}ndig hin zu Dir.\\
                  Ich teilte m\chord{a}it Dir, was ich trank, Wasser, T\chord{d}schai, Kaffee und B\chord{E}ier.\\
                  \\
                  Sah Frauen, hü\chord{F}bsch wie Edelw\chord{G}eiß,\\
                  Sah schmucke \chord{C}Männer dutzendw\chord{a}eis,\\
                  aber n\chord{d}icht einmal Christ\chord{G}ine ist so sc\chord{E4}hön wie D\chord{E3}u, Ütri\chord{a}ne.

            \item Ich merkte b\poc{a}ald, dass da was lief - wie k\poc{d}onnte es auch anders se\poc{a}in?\\
                  Die aller\poc{E}schönste Zeit am T\poc{a}ag verbrachte i\poc{F}ch mit dir all\poc{E}ein.\\
                  In unsrer tra\poc{a}uten Zweisamkeit bin ich so w\poc{d}underbar entspannt.\\
                  Ich werd von al\poc{a}lem Druck befreit stehen w\poc{d}ir beide Hand in H\poc{E}and.\\
                  \\
                  Es gibt v\poc{F}iele tapfre Fr\poc{G}auen,\\
                  Männer vo\poc{C}ller Selbstvertra\poc{a}uen,\\
                  aber se\poc{d}lbst die stolze T\poc{G}ine hält n\poc{E4}icht mit dir Schr\poc{E3}itt, Ütri\poc{a}ne.

            \item Nachts lieg ich w\poc{a}ach und denk an Dich. Kaum wird es T\poc{d}ag, lauf ich zu D\poc{a}ir.\\
                  Denkst Du au\poc{E}ch so viel an m\poc{a}ich? Sag ja, denn d\poc{F}u gehörst zu m\poc{E}ir.\\
                  Ich liebe d\poc{a}eine glatte Haut. Wie gern säß i\poc{d}ch auf deinem Schoß!\\
                  Du bist so s\poc{a}chön und gut gebaut. Sag mal, wie m\poc{d}achst du das bl\poc{E}oß?\\
                  \\
                  Ich bin schon ma\poc{F}ncher Frau verfal\poc{G}len,\\
                  manch ein M\poc{C}ann hat mir gefall\poc{a}en,\\
                  aber nicht e\poc{d}inmal Sab\poc{G}ine liebte i\poc{E4}ch wie d\poc{E3}ich, Ütri\poc{a}ne!

                  \ath{Worte: minzi, Tabea Post, Johanna Blumenroth (CPD/DPSG)\newline
                      Weise: minzi\\
                      Anm.d.Red: Kein Sitz --> kein Stuhl!}\newpage
        \end{enumerate}
    \fi
}

